## Schéma

- Titre : OQN Prestation
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RSA_NUM` => table [T_MCOaa_nnB](/tables/T_MCOaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RSA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnFB.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ACT_COD`|chaîne de caractères|Code acte||
`ACT_COE`|nombre entier|Coefficient||
`ACT_NBR`|nombre entier|Quantité||
`AMC_MNR`|nombre entier|Montant remboursable par l&#x27;organisme complémentaire (AMC)||
`AMO_MNR`|nombre entier|Montant Remboursable par la caisse (AMO)||
`DEL_DAT_ENT`|nombre entier|Délai par rapport à la date d&#x27;entrée||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI||
`ETE_GHS_NUM`|nombre entier|N° GHS (format num)||
`EXO_TM`|chaîne de caractères|Justification exonération TM||
`FAC_MNT`|nombre entier|Montant total de la dépense||
`FJ_COD_PEC`|chaîne de caractères|Code de prise en charge FJ||
`GHS_NUM`|chaîne de caractères|N° GHS||
`MCO_COE`|nombre entier|Coefficient MCO||
`NOE_MNR`|nombre entier|Montant remboursé NOEMIE Retour||
`NOE_OPE`|chaîne de caractères|Nature opération récupération NOEMIE Retour||
`NUM_FAC`|chaîne de caractères|N° séquentiel de facture||
`PRI_UNI`|nombre entier|Prix Unitaire||
`PSH_DMT`|chaîne de caractères|Discipline de prestation (ex DMT)||
`PSH_MDT`|chaîne de caractères|Mode de traitement||
`REM_BAS`|nombre entier|Montant Base remboursement||
`REM_TAU`|nombre entier|Taux applicable à la prestation||
`RSA_NUM`|chaîne de caractères|N° séquentiel (le même que pour les RSA)||
`RSF_TYP`|chaîne de caractères|Type de format RSF (1 : ancien, 2 : nouveau)||
`SOR_ANN`|année|Année de fin de séjour||
`SOR_MOI`|date|Mois de fin de séjour||
`TYP_ART`|chaîne de caractères|Type d&#x27;enregistrement||
`TYP_FPI`|chaîne de caractères|Type de prestation intermédiaire||

